子瑜深U短裙看光「美胸鎖骨、辣腿根」網怒：沒誠意

南韓一年一度的音樂盛會「第29屆首爾歌謠大賞」於30號晚間盛大展開，大勢女團TWICE不但榮獲大獎並擔任表演嘉賓，在紅毯上的穿搭一樣成為眾人矚目的焦點。

27日結束假期返回韓國的台灣成員子瑜，雖受到疫情的影響全程戴著口罩依然擋不住巨星風采，在機場便受到大批粉絲包圍。而在30日的頒獎典禮紅毯上她以一襲深U超激短裙與團員們一同露出白皙長腿，領口低胸設計更讓她的事業線若隱若現，不過這樣的穿搭卻遭到眼尖的網友發現，其實早已在日本NHK新年節目《紅白歌合戰》中亮相過，讓不少粉絲替她們抱不平，認為經紀公司太沒有誠意，再次引發話題。

子瑜表情撩人超忘我！扯掉長裙「小褲全都露」
子瑜為舒華慶生合影！「雙頰消風」驚人對比網心疼
子瑜中空上衣熱舞！一抬手「炸出肋骨、大腿線條」網暴動

收聲啦

子瑜💕

冇口罩嘅 有口罩嘅 唔該豬咀返工 用小過口罩為你屋企人著想都好 點都好

簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

冇圖睇喎‧‧‧

其實佢真正ig係咩?
有超多子瑜帳號

好能正...

依個先係真正魚仔

唔準睇

支那雞，不了

佢地Twice 冇個人ig 嫁